不得不承認運動已經去到尾聲！

什麼都得不到，人命無左唔知幾多條

好多仗都好難贏或者贏既機會係0.01
都要打

你依隻一毛既全家 就去到生命既尾聲

拉